戰況預測: 買定離手

大家覺得以下情況有幾大機會發生?

1. 解放軍出兵鎮壓香港人
2. 香港戒嚴
3. 香港/中共既人誤傷外交人員
4. 美國派醫療船來香港
5. 美國派兵來香港
6. 美中正式開戰
7. 美國凍冰中共/香港人資產
8. 由陳小朋友到第3次世紀大戰之多國聯軍同21世紀軸心國(中共、俄)決戰
9. 支爆, 共產黨倒台
10. 香港成為美國一個州
11. 香港獨立建國

開放討論

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

push

13